成日的士狗前的士狗後 有事唔好搭的士

on9當正的士佬係狗

咪就係, D狗狗咁得意... 的士佬連狗都不如ga

叫的士狗已經好比面
實情啲的士狗連畜牲都不如

跟據你個戇鳩思維
反黑警唔準報警
反CCTVB唔準佢個台

你知唔知咩叫反對聲音？
如果港共政府全面開放UBER，加多幾個電視台，佢地狗都不如喇

被保護下生存的垃圾仲咁大聲岀黎吠？

uber

你諗下如果冇的士會點

會有uber

冇的士咪冇人屌拒載同亂咁收車錢囉

你又講得冇錯喎
就算有事
我都唔會搭的士
撚有錢？

社會蛆蟲唔係狗

呢個世界冇話冇左邊個係唔得既

真是荒謬.jpg

真荒謬，把自己看得那麼高

講廢話冇論據就收皮啦
唔經大腦

竟然有巴打用腦覆樓主

少好多交通意外

反撚正都拒載，我冇得坐之餘的士狗都唔好撚指意有生意做。（主要拒載狗）我就得閒撚下班拒載狗，拍住片等黑警黎唔比你走，就算和解都阻你做生意接少幾支旗。

on9 logic

憎果樣野, 就更加應該落力屌

黑警: 多d舉報罪案, 增加工作量

dc9: 有需要就搭, 遇到玩野既dc9即刻報警, 撚狗又撚警, 一舉兩得

屌你老母都on撚9 有Uber 使撚要班的士狗

一個二個日撚日都拒載 塞車又唔撚去 遠又嫌遠 近又嫌近 過海又呢又路 家陣撚你咪撚你囉 狗你咪狗你囉 有本事咪撚揸啦

其實都有d的士大佬好好人 但真係太多害群之馬

利申 有事我會揸車 唔撚使靠d 的士狗

係，遇過好多好既的士佬。唔明大家做乜成日屌柒佢地。

樓主成撚日擺低粒膠就算想點？
如果你自問你係好人嘅的士大佬 咪做好自己 使乜為個行業護航
如果你係班黑的拒載撚 就食撚屎啦

樓豬自己都係狗唔識字 所以淨係擺底粒膠